%@metapost:actiequations.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Observe attentivement ce tableau et complète-le (les deux premières lignes sont complètes).
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Inéquation&Représentation graphique des solutions\\
\hline
$x\leqslant7$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-1}}}$\\
\hline
$x>-2$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-2}}}$\\
\hline
$x\ldots2$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-3}}}$\\
\hline
$x\ldots\ldots$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-4}}}$\\
\hline
$x<4$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-5}}}$\\
\hline
$x\geqslant-3$&$\vcenter{\hbox{\includegraphics{actiequations-6}}}$\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\item Que représente le crochet ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Activité d'introduction à la représentation graphique des solutions d'une inéquation.